[多圖] 流傳在月夜那故事 當中的主角極漂亮

cd rom無得睇

沙發

我

2

3

4

5

6

7

8

9

十連 easy 羊大錢！

唉...

唔入比人入

主隊下一隊角球連續4個cashed

屌

有野就講 有屁就放

You're giving me a million reasons to let you go
You're giving me a million reasons to quit the show

唉屌 得番三個鐘訓

掛住EX?

唔係 咁岩聽緊

And if you say something that you might even mean
It's hard to even fathom which parts I should believe

SICK野

朱古力你雷丁同盧對左5驚咩？

人有三衰六旺

欣賞你

但我好似同你對左

同路牙 btw我單頭左曼城做保險

我支持你

屌你買左客又輸 大波過關又唔入 係就入多球啦 屎忽鬼

黃蓉好正

史達1:0

雷x曼有冇同路？

Totally the same

蓉兒

編號
6639
投注類別 讓球
細節
星期二 16 羅斯郡(主) 對 咸美頓(客)
客 [0/+0.5] @ 2.00

洛辛堡真係垃圾黎

屌你

頂去左廁所

高平得2球

快入粒

我條過關差佢依關

開到主盤已經心滿意足

可能好事 秒1:0

same

我跳了

買親你都咁係咪咁on9呀

頂咁都18角 岩岩補左17.5大咁都中

請我食B仔

諾高平主盤先過一關

嬴錢請 但輸緊

好似17c.....

我唔記得買左幾多 17.5 定16.5

馬會show18

唔係喎 18喎 我收左錢 你睇下

blacklisted on9平

臨尾好似開左
但唔知幾多了

買唔買慢城好

我自膠 個app傻左

1:0 同1:0

yes

買唔切

標準大波1/3

2/3

一分鐘2球

可能好事

3/3

標準大波，gel thanks M巴

1分鐘大波

嬲撚到化煙
再會

我食煙

5分鐘3球

曼城C 呢屌哪星

阿狗係咁刷就岩 曼城冇C 冇頭4啦

1:1

曼9.5

kaki陪我

有了

曼1c啦 好感動

好呀你仲做緊😳？

邊場？

平11.5大大力gel！

阿狗入波未

標準

即場入？

曼踢西

鏝入返兩粒定下驚先

入左一球了

1:0

曼俾角未

晚晚都好似得返古力係到，都冇人

我永遠存在

又醒喇 好痛苦

大家好

2:0

入多球啦

好球

我?

9.5會唔會開到？

朱古力有買 ？

你鬼係晚晚係到咩

係你度

kayan點睇阿15.5s

有料爆乎

gun

洛辛堡個場試下俾多球黎

史達2:1

特羅素2:1

挪超下盤日

入唔入阿

標雷阿羅曼

阿妓22射一球都無

糕糕糕糕糕糕！！！
@朱古力

LO被GOAL!!

雷丁goal 1:0 俾多兩球黎

阿仙奴可以入波未

Btw應該和波 加時 富咸晉

如果真的太好
如看錯都好
不想證實有沒有過傾慕

女神

13c on99

停c plzz

歌王 漏左個了字

富咸入波未？

可唔可以比d組織黎睇下
老鼠拉龜

阿狗

不了

入波遲早既事

應該1-2:0 3球應該無咩可能

冰c呀

屌你老師 入多2球啦

咪 #k[banghe

標雷阿-2羅-1鏝-1

阿鏝

鏝4.5好吸引

1:0 15c完場ok?

我慢

阿

阿仙奴唔入球

雷丁做到野

希望頂實 比人按屌緊

求佢了

曼城1c

夠姜1c到完

2個

雷丁請頂撚住
妓應該都入唔到2球架啦

曼4.5 角 2.07

阿仙奴咁都爆

17c 2:0

Sad

求你入多球

妓可否入多球

羅阿

無問題 山狗入多粒 追神射

頂撚住到完場

18

ky咁夜

妓求你了

18.5@2.07 cashed

阿記34射13中 2入球

20個角 阿記自己有17個

40射18中

阿記讓和頂住

阿妓快入波

曼4.5

自由盃有無水

最後3分鐘 快

點睇6.5

新特撚

頂住呀羅斯

羅斯goal 阿妓plz

JUMPED

6.5s入左2.33

5x6 差阿妓一球收曬

我過關都差佢依關 唉

想買鏝no goal

原來今場係殺巴列達最後一場曼主場

心臟病發喎

仲有一球

仲要贏多場先升

買左?
雷丁幫我贏埋4x4最後果關

雷丁!!!!!!

跟左M巴打入球大中埋 多謝M巴

唔似

羅斯群cashed🚬

曼城頂實！

利申無買 妓18.5幫我執返身彩

樓豬仲唔訓

醒左..

何時何地都見到樓豬

7c

7c -2

都話左會羊 善妹好野

又見到你

7.5s頂實

善妹中過關？

差曼城

頂撚住

另一條過關書左依條唔書得

3:1

西布朗追番粒

屌你老母曼城

屌 曼城快入

咁樣絕殺

8c

好彩無買

8c -1

西布朗爆埋7.5s全隊比狗屌

3:0 4:0

On9咁撚樣玩？

我唔想生存了

啱先11倍客ng

87分鐘先黎比人入 鏝你係咪柒架

肥朱又賭

我到底睇緊D咩

快撚d入返粒啦屌

垃圾慢狗

又唔訓

晚晚都差唔多依D時間訓

唉on99

完場未啊

無事我跳先

玩留

垃圾鏝

好多肉等緊你偷黎食

不了 食肉都無味 今日食左好多

跳

又偷肉食

無偷 直接買

好撚垃圾

我唔知講咩好

7.5 8.5

臨尾西布朗一球 輸哂

屌真係ON9

無事我真係跳樓先

唉

善妹阿

又要推過

今日輸錢 我跳先

仲有小小錢 唔知買咩好早上D波有無心水

屌
又唔記得買波
好kn9

屌鏝比人入一粒 贏400幾變輸80

唔買好過 岩岩D波

我都仲諗住今晚嬴幾百 頂佢比人咁入一入 變左無賭過

曼城頂到全晚贏900
而家贏90

我變左無賭過 仲輸左20蚊

石頭佬好撚廢牙

全中...
史達...雷丁....白蘭恩...

你早講我跟你啦

我覺得自己曬左一晚時間屌波

訓到豬系咁 屌

你醒我就差唔多去訓教

唉屌 玩南假球算

想知

買咩好

我想要

本來6點客
不過轉左盤

照要

90蚊推半客

貢禾跟了

Sorry講錯 係半主

跟埋你跟住訓教等收錢

小小小小小小小小注好了

我覺得似主贏

蘇菲亞2.5大

唔知點買

轉盤要主算

對唔住迷子岩岩話跟你買客買左主

訓先早抖咁多位祝訓醒收錢

我都冇要客

齊羊就可以了

仆街又豬哂

輸了你

蘇利亞睇和+下盤

唔訓

溫書溫到而家

有我陪U

未考完咩你兩個

我唔洗考嫁讀果科
不過之前日日爆肝慣左咁夜訓

半埸1:0 0:1

我都係 唔朝早都訓唔著

Cashed

早餐買咩

琴晚恰著左乜波都無買

19琴晚都係電丁？

求早水

係 對左盧 買細左

西布朗係雞係公廁

曼城8角正式輸哂啲錢

富咸連70蚊都呃

蝦老 早晨
又去機場了

唔洗訓？
我訓得一個鍾頂唔順

jumped

做乜唔訓

一齊去呀下次

我屌你咩西布朗

你TG唔覆我 我訓了

8點主？

對唔住

肥朱 cashed cashed cashed

入左波咩

訓左6個幾鐘 起身vivi

冇 仲丁緊電丁

有教訓好開心

贏Lo9好開心仲丁緊

你唔訓既

anyone

對左

而家訓 岩岩去左玩貓

good night

訓醒先收錢

兩場大波2x1

淨係要左大波 早波都係唔玩盤

2點見

但利伯泰迪竟然唔開3.5開2.5

6點果場 1:0 0:0完都好 唔該

早晨

明尼路goaaaaaal

肯翻去訓未😤

我都係鳩玩

咁無啦 咁快被入

明尼路數佢456啦

做到野咁快入波
屌我真係要訓

好想去大阪
btw CX真係小氣到而家登記証都用黑白色小家到爆

屌20c

仆街蘇菲亞1球都無

要gun了

關事咩=,= btw J class

I class姐 未到J

大注要根了

早晨 1030有冇角跟下🚬

thanks樓主蘇超主盤

利伯泰迪半場比多粒

戒左

日乙追數 又輸12m

hi

樓主琴晚場細

季尾好少波🚬

有場主頂下
下次蘇超2.5 低水提防下

@@

有無買場重心

睇黎似超級無敵宇宙大重心

挪超都未完就唔小心訓著左 無買到

轉頭？

又同m子朋友同路

法國我隱左形

真係唔係，可能我唔知佢就係

琴晚朋友曼城盤開唔開到

我都諗住買

both

但跟ky買角好似仲吸引

以為你有佢v7 sor

樓g 呢個topic

隨心吧

角

番到公司 明尼路就4-0

個post真定假

英神真人咁撚型棍子 你覺得呢

玩咩車車呀 捉佢玩角球旗啦

飄吧！A4！

成屋都係

龔嘉欣中午吃咩

你有無發覺 你入彎每次都好唔自然

photo

udon

老豆

相中人咪就係ky 大家誤會晒

對左 又話跟我-.-

仲有個帳幕

Ido

拐咗佢

請佢食m記

-.- 整個dashi 好食

食eps

5好笑

笑4左我

ky 5 碎

角球才華洋溢

快d俾多球啦

已經贏緊狗會

鬼才
ky 有無睇到我pm

快點教他賭球 等佢中學就cow哂成校D女

5碎讀中四 天才兒童

有....

Mami點解我冇玩具玩 日日逼我打機

關平

有呀，我買左閱讀升班

收爺啦

Ky重心熊本熊

1015煮嗎

利伯比多球啦屙屌你 唔買明尼路就買左你大波

900000

原來你有個小朋友

我不嬲都無講大話

想睇下小朋友個樣

諗起關平

Ky小心肥絲大隻狙擊牙

關平老母

關公老婆咪ky lo

盧水呢

Ky老公係lo

我唔鐘意弱智ga

編號
2759
投注類別 讓球
細節
星期二 21 麥德林獨立(主) 對 艾美歷克(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.02 $500
金額 $500.00

我玩開高智能方程式ga
人稱盧f1

買$10燈你先

cyber formula

低能但玩高智能😅笑4

......

siu4😂

btw 得番300 拎200跟盧了 希望上500下午玩日乙

請停止自殘行為

跟左喇

Ky on9999

尊重

要數角了

係咪暗示我買上盤要輸錢了

一齊贏

試試新野

yes 未訓醒，仲喺床

盧好串-.-

我盧串得起

係

樓主恥笑me

你無機會了

勁

真係好笑嘛😂😂😂

🌸

好起身 換衫 返工

😎😎😎😂

我了

留咗30，轉頭跟你

個個都角大 global又角大

好 留言 起身 訓教

高平半10

放過我啦詠B

棄！

棄

你要學會獨立

我純粹想講點解唔同路咋

訓多陣先

please stay 我道歉

支持獨立

ok

獨唔獨立呀你

1min 0c
90min ?c

你獨立咩

今次唔跟了 我信自己

等高水全win

又話2點

1min 0c
Jump

一早話左想獨立

Gun

對唔住 我再訓多陣 好攰

獨立得很

手足勿針...

跟

希望獨立正氣

1min 9c
唔針？

0c呀
醒未呀

依個真

我要訓多陣 好眼訓

Sorry...
Jump sin

你今日獨立左未牙
我獨左啦 你呢？

玩留...

Ok 唔針屌角

差兩球

0-1

Ok針

Siu 4 0:1

0：1

依家買反cup

戇撚鳩秒被goal憑咩讓半一

盧0:1詠

迷盧黨
棄卜廿

假球01 了主隊應該狂刷c

反cup 2.78

買左2.5求反cup

落後就好刷c 啦

Agger 唔刷點cup

5.5就in你全家

wtf!!!

原來開左波
我以為1030先開波乜都未買😂

係咪100%先

開波前買左10.5大係咪無機

3.5s

0c jump

到底詠巴點睇
利申, 不買盤了

有事留言 我針

0角88

4.5s 穩了

你唔講大家做唔到安答

訓醒再算啦你

岩岩贏小小比佢搞一搞唔安落 今場買多左

5想和你講野

巧悶巧曬

Jump...

係咪我又搭沉船

岩岩睇中明尼路冇買呢場買左主 3"比人goal想死

求下你快點兒入返黎
大伙兒都好想念你

主盤係咪jump得

戒賭了

快反cup

1c

好！

無c.....

ho ball

你哄返我大哥先

景賢系嚇擦屍

你大哥成日周圍jump好難搵佢
你仲有隻流浪狗變身係到蒲緊

唔小心姐

主隊反cup la 仆街獨立

可惜健力士無入得最多谷既世界紀錄, 如果唔係, 西面就一定拎硬

我隻995知去左邊

我隻9就拎硬

主反cup好抵玩

who is global？

橙了 3分鐘比人goal

得1c

主快反

屌訓教 次次屌波都無好下場

2c

我無買

u moon 下高登就知

等客入多球先

c呢

無lu 繼續溫習

踢落似客讓半一

我係性病谷都見到西面做緊admin

1-1

差一粒

唔刷角入波 可恥

半大收先

。。。。。。。

糕糕糕糕糕糕糕獨立糕

都未買反cup就入左

轉買細了

3.5/4 有2.07

不了 主大炒

20分鐘2角 豬豬

戶口又得番$9.6

角球呢

似得3粒

刷角啦屌

要信呀 要揸緊個信念

冇角 要針了

得番4毫

我真係要收手 臨訓買左3注 豬哂

我抖下先😂

我都收手了

獨立要正氣呀 唔好比人笑你讓唔起

1-2

1:2 siu4

又要叫反cup?

1:2

搞點大波

喂你地可唔可以刷角

....

新睇法成功

係咪衰呢唔刷角

撚樣刷角未

jump

要學了

19eng個4.5s要㩒平安鐘

唔撚刷角，獨立隊

主

已經冇錢跟m巴了

你角球呢

半4-5啦

入球多過角球

原來客贏有機出線

3c

主隊垃圾
又比人入
又唔刷角

好似差幾分，邊隊贏邊隊晉級？

4c

連角好波

獨立刷角加贏波 可以嗎

獨立隊肯刷c啦咩 唔好刷就唔好贏

岩岩買左8.5大就有角

主6客4分
last 主要對河床
客對梅林午餐肉

我真係好鍾意嘉欣

未足水，買唔到

連呀連

ky對9.5依然有信心嗎?

朱古力咁早既

繼續連角啦

有5.5買了[black]入球[/black]

無ga，亂買的

詠巴呢?

高度支持

即場我好渣，當me9up就得

fd番ok?

請不要嬲鳩

主隊可否入多甩?

比兩粒角啦

尋日cash out左300 之後全炒 呢場輸埋又要入過錢 是魔咒嗎

抵我迷盧迷詠迷伊迷善迷ky

日日磨練你，家下百jer不嬲

btw 已消失希望 訓醒去入錢算

4粒

1-3

siu4

1:3

買乜撚野盤
而家4倍 屌

咁樣都入

應該真係5粒完

壯撕飛

Jump duck

仲cup唔cup呀

going to ifc

4中3入

on撚9 垃圾獨立
豬盤唔好豬角 刷角啦仆街

刷角啦屌你老母

比多6角

自私 7角啦

Fake goal 又變返1-2

級佢

場波係唔係仲踢緊

fake？

假波唔計！

lo張飛

其實射得幾靚

5c

主Rc?

Fake

屌你老母主係咪咁多災多難牙

11c 未

仆街，撕錯咗
痴返佢得5得

獨立cup 我盧單手倒立痾尿

仲rc

cup 到先問

學人獨立 算啦

鍵國派又輸

邊有RC

反cup賠率

siu4😂😂😂😂

獨立反cup
我今晚去馬會金雞獨立柯屎

半5全10集氣

咁得意 仲開高水10.5 11.5

即場和

cls 3.05

11.5allin

5好反口 半場4倍反cup
老是常出現喔

Cc台手足入來幫獨立隊打氣ok?

有沒有人睇緊場波
係咪黑哨？

主隊走甩RC

+

客隊入左唔計？

唔算黑

Thanks

咁唔入反cup

a u serious

獨立反cup我去天安門大叫香港獨立，天滅共產黨，仲請毛魔個畫像含撚

有盧呢句

主盤開哂 10.5 開到我裸跑旺角

盧同志再見了

有10蚊買咩好

波膽

盧9又發功

起來，不願做盧弟的人們

Rrrrrrrrrrrrrrrrr4

茅山師傅跌落床

我盧 啪啪啪

反cup應該難d
今次發功應該無效

找數啦仆街

臭臭

先生係咪認錯

豬晒 想搵卡通片睇發泄苦悶 求推介 要正氣既 唔要果d咩[black]淫滿電車 夜勤病楝[/black]

請刷到11角先停

家欣

-6角 快手

臭🌸

ccccccccccc

果隻畫風我麻麻

欠數太多

反cup我直播比狗屌牙

🚬🚬🚬幾時

c未呀 你唔刷c點cup呀 唔cup點晉級呀

靜啦

叫下角吧

盧比狗屌牙即係含狗根

停c停左6分鐘了

🐥

6c

係，今蕉未刷牙

一開app就有c

刷到11啦 -5

10.5仲有2倍

加油

俾c

開幾次，之後11c，我入s你閂apps，ok？

deal 派5派我

也許番工很難, 難就難在點解D工作日日做不完

係屋企都要開住公司電腦做野...

角角角角角 🐥

Thanks!that will be 3:2 ft

樓豬 莊痴一粒就跳

請你一定要獨立

🐥🐥🐥🐥🐥🐥🐥🐥🐥🐥

派，但仲未11c ge

11角未

食緊野

s？

屌 角呀

入多注9.5掙扎

停c又停左7分鐘...

cup呀獨立
比角呀獨立

lin登波po好少人

上呀

獨立隊cup 佢

有11.5咪要 我都食緊烏冬

cup派錢？定係罰你抄好

ho ball 7c

懷疑嘉欣有個大仔個名叫西面

Cup到我抄你媽

而家入?

9.5

兩日後

咪quote la

-4角 快

前日，我比高平11.5

未看 請說

打倒角小聯

下晏日假大家買$10注好喇
唔想大家又做慈善

-3 快！

-3角 快手

買左好多wor

獨立註定要失敗了

你1注=我4注

All in 了

主勝 大波 角大 我揀左主勝

Mola mola momola

9c

快入啦獨立 入夠3球

燈都有人跟 上星期日假輸晒

角球 盤 又揀錯 屌

比多兩角我翻生

8.5

mo buy
buy jo 4.5s

俾多c

fc tokyo
盤田山葉

唔想入錢賭球 無錢 想繼續玩下炸

-2角

屁馬seems good

俾多1c定定驚

識跟啦

反cup不到?

比夠11我啦咁

Gchi

起來，不願做盧弟的人們
係地鐵笑到我痴

喜欣媽媽快快打救我

比多1角黎先啦幹你娘

-2角呀

如果有多1c就有超高水s

理性分析，其實入球細同角大有無沖突

比多一角先啦 再反cup

一直都無啦

尋晚阿記

角呀ky

垃圾獨立16射得1球

無

快俾1c

單邊17c

補唔補10.5s 好
手持9.5b

山神冇盤

差不多 37射都係得2粒

10c了！

有2個山神 梳

11.5s

10c goallllllll

我覺得有d

11.5s 先

Thx kybb 9.5!!!

獨立9.5大大力gel！

無架

thanks ky mama

請比到11角再停

我得b

有廿蚊了